全世界停止屌金鐘留守者

屌夠啦，做返正經野先

不分不割

事後檢討OK

準備文宣戰啦

岩，走人啦